發覺我地再必要長期運作文宣group

文宣必須要長期運作 令班廢老唔知跟咩風向
尤其於選舉前一兩個月要加大效果

推
Btw 有意

Push

搵幾件望落唔知係建制定泛民既昆班建制老野去投？

繼續出長輩圖話保皇出賣國家又好
去派傳單又好 要一直守住班廢老既輿論

會唔會有tg group可以join?想幫手

未有住 但我地可以整住youtube channel先
建議用廢老style 啲片淨係得圖加google語音普通話女聲
另一部分整長輩圖同去facebook啲保皇group引導輿論

原來已經有人做緊

推

有無人可以幫手整叫人不撤不散 暫緩都唔散個類既野
同埋其他訴求

一、釋放所有被捕人士，承諾絕不追究；
二、追究鎮壓責任，以刑事罪行檢控所有違反指引攻擊市民的黑警及其長官，並以刑事罪行檢控所有攻擊記者，妨礙新聞自由的暴徒。
三、對在事件中因暴徒惡行而受傷的市民和記者道歉及賠償。
四、正式立法，規管及限制警察使用高規格武器，違者要負刑事責任。
五、所以支持過暴徒施暴的議員和官員均要付出政治代價，不能放過。

請幫推：我整咗張圖要嚟說服淺藍同中立轉軚